如果冇左NMD 世界會變成點？

其實NMD真係好重要

NMD不在，帽事自然來！

一對咁既垃圾鞋都值得你開post吹棒
醒下啦，得閒讀下書，咪一直追求物質

垃圾

一街都係喎

日經post

好酸

條油無錢買nmd係度發窮惡

點撚樣啊著NMD得罪你？

傻鳩
UB屌打NMD啦

Why not both

當一個城市冇左nmd,就算幾有錢都冇用

Why both
NMD禁柒

英文會得翻23個字母

true

😒

Adidas出撚咗呢兩款真係咸魚翻身

讚成

都要多得班港豬G持既
利申：ub撚

Ub

唔敢想像

冇左NMD就好似世界冇左時間咁

癡線我係咪去左5p台

酸到

未見過鬼仔著，香港人完勝洋腸

鬼佬都好多人買

真心癡撚線

買nmd就叫有錢
利申：著緊con屎，早排獎自己入左隻綠圈

我着開adidas

世界末日

你係就利申前幾日買柏傲灣啦

綠圈同nmd比

儲唔夠錢買NMD 早幾日買左對UB頂住先

點知今日啲親戚指住我對鞋黎笑 想死

今朝著NMD去拜年jeng

冇nmd房門都唔敢出

TMD將會大行其道

個post假膠味好重

呢個我笑左

下 個個禁認真

好多真心

nike presto acronym路過

nmd係有錢象徵

禁你老母呀

所以咪一街都係垃圾囉

點解個post咁岸尻
真心定假膠

新年冇錢買NMD 得對reebok 唔使溝女啦

日日都要著先安心
著完D女都多左